TVB日報夜報台灣卡啦OK火災 好似燒撚到亡國咁

唔係專登睇tvb
呢兩日次次鳩撳個遙控轉台個陣都見到
見台灣呢排攞曬彩
捉住火災單新聞好似如獲至寶咁瘋狂報
好似燒撚到亡國咁

好黑心

cctv係咁嫁啦文宣啊

強国就最幸福

大陸死人就唔算係人

tvb 掛着紅旗反紅旗

支那死既係蝗蟲數字
台灣死既係寶貴人命

支那狗死一萬隻都唔關我事啦
報下正常國家好啲

美國槍擊案都係
唔識以為美國一年亡幾十次國

岩岩睇左陣

「美國武肺死咗好多人」
↓
「唔知咩官員/黨派屌鳩Trump防疫不力」
↓
「報今日dse 順便屌通識科教壞細路有爭議」
↓
「台灣燒到就嚟亡國 家屬喊 官員被人屌」
↓
「有新示威就播新示威畫面 冇就播上年畫面」
↓
「屌民主派、屌郭榮鏗」
↓
「奶共嘅香港官員/11哥/黨派/時事評論員出嚟9up」
↓
「報手足判刑 狂報藍官判詞點樣屌手足」
↓
「歐洲武肺爆到仆街」
↓
「歐盟成員互不合作 唔願意撥款救意大利」

重點字眼：據了解、有分析認為

真係走緊atv舊路

Tvb如獲至寶

支那就真係燒到就亡國喇

青島大火燒晒成個山頭
仲話兩度復燃，大火直迫民居（前日咁講）
當時話就燒到野生動物園喎，唔知而家燒到未

當然黨報就話：一個人都無死

成個flow好正

tbb真係好撚好笑

好彩係市政府層面，關柯P事多D

世界好似人間地獄啊，都係中國最幸福

依家電視台都有大陸既新聞特輯
睇過tvb 同有線
真係差好遠

所言甚是

如獲至寶

每次睇返天津大爆炸都好開心

澳洲回馬槍

都好既，台灣死人係新聞，支那死撚曬都無得上新聞

唱衰台灣

燒山

了解，分析姐係:我鳩吹架屌你

如果寫essay可以咁做就好啦屌你老母乜撚都唔駛落reference

咁都做到新聞 笑

reference:me (2020): my Facebook

所以真係要抵制無線

直頭唔駛寫bibliography啦屌

真
想嘔

慣用技倆
無限loop其他國家衰野/火災從而突顯支那有幾好

大陸咁多廠燒嗮又唔見報

最尾有時會講下支那邊度有靚風景, 做個強烈對比

以前華為新聞多有一半時間幫中國同華為打飛機

Content Farm嚟

基本上佢地永遠都離唔開#9個flow
先用大半時間屌其他國家
最後兩/三分鐘讚揚支共（包括港共傀儡）

爽哥唔係話台灣係強國一部分咩！？
強國係中共治下應該冇任何災難架喎！
你報啲咁嘅新聞係咪代表強國做得唔夠好
管唔掂台灣省

Tvb不嬲好黑心

總之唔係中國既意外死傷 就會大大力咁鞭落去 別有用心

日撚日咁屌美國 又係咁屌台灣不是
好撚痴線

個別有心人如獲至寶

少左世衛吹奏共

轉左睇now好耐
真係兩個世界

同以前共匪呃人民咁
話人地好撚慘
你已經好好
要知足

不嬲都冇事中國人
有事誰理你們

之前話自己係中國人嘅羅志祥比人爆左多人運動之後
班小粉紅光速割蓆上晒電咁話原本台灣男人都係人渣

一 唔

定 准

要 唔

睇 睇

Ｔ Ｔ

Ｖ Ｖ

Ｂ Ｂ

cctvb 新聞流程: 支國好強大 > 雜總為國為民 > 香港係支國事務不容外國干預 > 外國好可惡 > 外國好混亂

每日不停重複

係咁架喇
早前中國送咗堆唔合格既醫療用品畀外國
Tvb新聞可以隻字不提

每日一講武肺就一定會強調美國係最嚴重

侵玩膠叫人打消毒劑tvb每15分鐘報一次

支爆記錄儀

唔知TVB 報左幾多呢邊新聞呢

要講到台灣地底泥咁

東張閪望最近都不停話美國防疫做得唔好
侵侵幾咁自私無能

唔撚好再話東張閪望係黃

岩岩食早餐聽到 中國媒體報道

好喇新聞報完，又加多個世界觀，乜撚野全方位角度睇世界
日日唔係屌9侵就係幫支那洗白早幾日講台灣，開頭好似讚台灣咁，又話早封關禁出口口罩，感染個案低，好似抗疫成功咁，點知架船失手，最後誤導到好似台灣所謂成功都係要失手都係廢
執柒左佢喇屌，一係直接改名中國無線電視台喇，仲要日日打飛機收視幾勁幾勁咁，同以前高登仔吹水游公海，30cm長有咩分別

所以其實睇tvb新聞都有啲用，知道對家風向

台灣死人就官員不力，追究到底。
支那死人就人民命賤，命該如此。

你試下730左右睇埋個個乜鳩「世界觀」既節目仲頂癮

利申: 唔想睇 兩老唔轉台無撚計

Cctvb真係大毒瘤

支蝗所受的是活該 對支蝗所受的屈辱 㱘迫也不用過多同情 因為都是支蝗自招

之前見班 打手用wingto黎死撐
而家wingto走左 睇下佢地仲點兜

有睇過世界觀
有集講 好彩有武漢肺炎令全球停工停廠
環保問題終於得到緩和
又話污染問題死得仲多人過武肺

我睇完心諗 咁洗唔洗多謝你擴散武肺呀

屋企廢老睇 次次返到去就聽到世界觀 觀世界
尋日報台灣講一場火燭講撚左10分鐘有多

個節目根本擺撚到明幫支那護航
然後就瘋狂抹黑其他國家完全同共媒無分別

台灣係獨立政治個體 已經係鐵一般嘅事實， 任何人想改變呢個事實，都係徒勞無功 白費心機嘅！！

有晚成集東張閪望講美國紐約疫情
全力唱臭美國

啱，真係要知己知彼，所以我覺得反而應該睇多啲

知下對家係點洗腦法，咁先可以同自己啲藍絲老豆老母講出面個真相係點

x

早半年，大陸同台灣都塌橋，蘋果同連燈就日日話大陸豆腐渣，cctvb就一日到黑播幾十次台灣點點點，建議大家睇now或者有線

垃圾台，津爆又唔見佢夠膽報

漏咗無線最終結論

有消息指、有意見指、有立法會議員(民建聯）、有專家指、有相關評論員認為

》》

中國或成最大贏家

Exactly我之前都聽到
利伸兩老已經減少睇但都仲係會睇

比人屌緊

琴晚聽到佢地既晚間新聞
係度吹風, 話要放寬比D大陸做野既人通關
搵D係東莞做廠既訪問

我心諗. 你而家香港人入大陸都要隔離14日
扮咩撚野呀? 想解封雙向放人來消費
又引用D建制派果D言論
話想D大陸遊客來

台灣卡啦OK火災 中國成最大贏家

紅黨宣傳台

呢樣野我又讚下CCTVB
因為佢都知道呢D衰野係台灣發生真係叫「新聞」
你都見佢有報鄰國D 公安捉左個賊, 因為呢D都係叫「新聞」

高溫消毒

但之前美國無事個時就成日暗示係美國係中國播毒，所以美國本土無事/
美國咁快整到解藥因為個毒係佢地自己整，所以都咁快有藥

因為台灣出事先係新聞，大陸出事唔係

但佢報公安捉人係永遠講到勁高效率勁快捉到，個賊又認哂勁快破案，如果唔係有公安就死啦，你睇下家下幾咁美好，讚到上天

但台灣就世界未日咁wor

大陸冇死人
十幾億人, 一日一單火災同撞車都冇

Propaganda SOP

如果有強國化工廠爆炸果d新聞 應該會報道成核試失敗

都係支那最好

被迫睇過集東張閪望講美國最嚴重, 畫面就不停loop d 唔知係唔係實時既日常市區片, 全部人都冇戴口罩, keep住10分鐘都係果堆畫面, 強調武肺擴散美國人自己攞黎

歡迎收睇6點半呻吟報到 我係乜乜乜，全球確疹武漢肺炎最多既國家美國，新增數乜乜乜， 累積確診數性乜乜乜，死亡數上升乜乜乜

所有支那國既新聞都係好消息

仲有中國好人好事系列

Tvb 成日報美國小鎮交通意外

冇野播

共產黨: 賤民不能算人……賤民！……非黨員的民，能算人麼？
接連便是難懂的話，什麼「中國掘起」，什麼「復興」之類